一人一個球會表現好好，但世界杯就冇表現的球星

Higuain

阿古路

享利

iwobi就算啦

美欺

小花

sane ?

Eden hazard
Sane
Kane
Aguero

C朗

牙朗

第一個諗起真係亨利

ddg

亨利都仲keep到7成 仲係隊史射手

你望望列貝利
球會成績同亨利咁高咁大

成個國家隊生涯 做過d咩出黎

世盃mvp

朗拿甸奴 2006 冇入過波

月巴

施丹紅牌個年， 係靠佢先入到決賽咋wor

趕走朗尼已經逆轉對波啦

所有代表過英格蘭既球員